i:	0
p:
10	0000026b 
a:
9	0000014c 
b:
9	0000014c 
P:
x:
7	0000004c 
y:
9	000001eb 
k:
7	00000056 
Q:
x:
9	000001d1 
y:
7	0000005c 
P_order:
8	000000c5 

i:	1
p:
10	000002cf 
a:
5	00000018 
b:
5	00000018 
P:
x:
9	000001fa 
y:
8	000000af 
k:
9	0000019e 
Q:
x:
1	00000000 
y:
7	0000004c 
P_order:
8	000000e9 

i:	2
p:
10	000003c7 
a:
9	0000012a 
b:
9	0000012a 
P:
x:
10	00000393 
y:
9	00000175 
k:
8	00000089 
Q:
x:
10	000003a8 
y:
10	000002b8 
P_order:
8	000000f1 

i:	3
p:
10	0000025f 
a:
7	0000006d 
b:
7	0000006d 
P:
x:
8	000000b5 
y:
8	000000b1 
k:
9	00000194 
Q:
x:
6	00000022 
y:
9	000001ee 
P_order:
10	00000281 

i:	4
p:
10	00000293 
a:
10	00000240 
b:
10	00000240 
P:
x:
10	00000219 
y:
9	000001d5 
k:
9	00000196 
Q:
x:
10	0000021b 
y:
6	0000003e 
P_order:
10	0000026b 

i:	5
p:
10	000002cf 
a:
9	00000149 
b:
9	00000149 
P:
x:
10	00000204 
y:
6	00000034 
k:
9	00000104 
Q:
x:
10	00000204 
y:
6	00000034 
P_order:
6	00000025 

i:	6
p:
10	0000026b 
a:
6	00000029 
b:
6	00000029 
P:
x:
9	000001de 
y:
9	000001af 
k:
4	0000000c 
Q:
x:
8	000000bf 
y:
10	00000223 
P_order:
10	00000265 

i:	7
p:
10	00000283 
a:
8	000000dc 
b:
8	000000dc 
P:
x:
6	00000039 
y:
10	00000212 
k:
6	00000030 
Q:
x:
5	00000013 
y:
9	000001fe 
P_order:
10	000002a5 

i:	8
p:
10	000003fb 
a:
10	0000025f 
b:
10	0000025f 
P:
x:
10	000003a9 
y:
10	00000212 
k:
5	00000012 
Q:
x:
10	0000028a 
y:
10	00000387 
P_order:
7	00000053 

i:	9
p:
10	000002b3 
a:
8	000000c6 
b:
8	000000c6 
P:
x:
5	0000001b 
y:
9	00000132 
k:
10	00000253 
Q:
x:
9	000001b1 
y:
8	000000e4 
P_order:
8	000000b5 

