i:	0
p:
18	0002fecf 
a:
18	00027660 
b:
18	00027660 
P:
x:
17	00012b7b 
y:
14	000026c2 
k:
16	0000ad76 
Q:
x:
18	00028c89 
y:
18	000290ab 
P_order:
14	00003001 

i:	1
p:
18	0003d5df 
a:
14	00002a85 
b:
14	00002a85 
P:
x:
17	0001415d 
y:
14	000037f4 
k:
17	00014170 
Q:
x:
16	0000e48e 
y:
16	0000be79 
P_order:
18	0003d7d1 

i:	2
p:
18	0002e19f 
a:
17	00015865 
b:
17	00015865 
P:
x:
17	0001b2bc 
y:
17	0001a8b8 
k:
10	00000263 
Q:
x:
16	0000cea3 
y:
18	00025824 
P_order:
17	00017153 

i:	3
p:
18	0002be1f 
a:
18	00022471 
b:
18	00022471 
P:
x:
17	0001aee4 
y:
14	00002875 
k:
18	00023164 
Q:
x:
17	00014d4d 
y:
18	00027d3b 
P_order:
17	00015fc5 

i:	4
p:
18	00038893 
a:
13	00001389 
b:
13	00001389 
P:
x:
16	0000e5a1 
y:
17	000137fa 
k:
16	0000836b 
Q:
x:
12	00000f3e 
y:
17	0001891a 
P_order:
16	0000e183 

i:	5
p:
18	0002d4c3 
a:
18	0002c6ba 
b:
18	0002c6ba 
P:
x:
11	0000069e 
y:
17	0001195a 
k:
17	00015f26 
Q:
x:
16	0000889b 
y:
17	0001d7b8 
P_order:
17	00016999 

i:	6
p:
18	0002a487 
a:
18	00025b05 
b:
18	00025b05 
P:
x:
18	0002927e 
y:
17	0001a04f 
k:
18	00020bd6 
Q:
x:
17	00011513 
y:
18	00024b1f 
P_order:
18	0002a523 

i:	7
p:
18	0002ba77 
a:
17	0001b527 
b:
17	0001b527 
P:
x:
17	0001c56b 
y:
15	0000518d 
k:
18	00026d8f 
Q:
x:
13	00001f75 
y:
17	0001367a 
P_order:
15	00005789 

i:	8
p:
18	0003dbef 
a:
16	0000ec7f 
b:
16	0000ec7f 
P:
x:
18	00024479 
y:
18	0002a178 
k:
17	00012e7b 
Q:
x:
16	0000cd6f 
y:
16	0000a79c 
P_order:
16	0000a44d 

i:	9
p:
18	00021e93 
a:
16	00009b31 
b:
16	00009b31 
P:
x:
17	0001227d 
y:
16	0000db85 
k:
17	0001d678 
Q:
x:
17	0001dcb5 
y:
14	0000314a 
P_order:
16	0000876b 

