i:	0
p:
13	00001ec7 
a:
10	00000314 
b:
10	00000314 
P:
x:
10	00000250 
y:
11	0000069b 
k:
13	000015ca 
Q:
x:
13	00001d5b 
y:
13	00001b11 
P_order:
10	00000257 

i:	1
p:
13	0000149f 
a:
10	00000302 
b:
10	00000302 
P:
x:
10	000002aa 
y:
12	00000bff 
k:
12	00000e86 
Q:
x:
11	00000537 
y:
13	000010ac 
P_order:
12	00000a8b 

i:	2
p:
13	000015f7 
a:
13	00001065 
b:
13	00001065 
P:
x:
13	00001415 
y:
12	000008a8 
k:
12	00000d41 
Q:
x:
12	000008bc 
y:
10	000003fa 
P_order:
10	000003a9 

i:	3
p:
13	000016f7 
a:
12	00000eef 
b:
12	00000eef 
P:
x:
12	0000096f 
y:
11	00000583 
k:
12	00000f31 
Q:
x:
12	00000a7e 
y:
12	00000b17 
P_order:
11	000005c9 

i:	4
p:
13	00001b73 
a:
7	0000006d 
b:
7	0000006d 
P:
x:
13	00001691 
y:
13	000017e5 
k:
11	0000064e 
Q:
x:
8	000000ef 
y:
13	000010cd 
P_order:
11	000006cd 

i:	5
p:
13	000011e7 
a:
12	00000e78 
b:
12	00000e78 
P:
x:
9	00000184 
y:
11	00000569 
k:
10	000003ff 
Q:
x:
12	00000d2a 
y:
7	0000006e 
P_order:
12	00000905 

i:	6
p:
13	00001843 
a:
12	00000e4b 
b:
12	00000e4b 
P:
x:
12	00000d5a 
y:
12	00000e5a 
k:
11	00000458 
Q:
x:
12	00000dce 
y:
12	000008a1 
P_order:
11	00000409 

i:	7
p:
13	000019c7 
a:
13	0000140d 
b:
13	0000140d 
P:
x:
13	000017c4 
y:
13	0000123d 
k:
13	000010a4 
Q:
x:
11	000006c6 
y:
12	00000d6c 
P_order:
6	0000002b 

i:	8
p:
13	000012bf 
a:
12	00000bd3 
b:
12	00000bd3 
P:
x:
12	00000a19 
y:
12	000009f0 
k:
11	000004cd 
Q:
x:
12	00000b3e 
y:
11	000005b7 
P_order:
10	0000025f 

i:	9
p:
13	000013bb 
a:
11	000004ab 
b:
11	000004ab 
P:
x:
12	0000099a 
y:
13	0000108c 
k:
12	00000ae7 
Q:
x:
7	00000062 
y:
11	00000620 
P_order:
13	00001387 

