i:	0
p:
14	00003167 
a:
11	0000050b 
b:
11	0000050b 
P:
x:
13	00001349 
y:
14	0000253e 
k:
13	00001124 
Q:
x:
11	00000759 
y:
13	00001409 
P_order:
13	0000184d 

i:	1
p:
14	000027b3 
a:
10	0000038d 
b:
10	0000038d 
P:
x:
13	00001d2a 
y:
8	00000095 
k:
12	00000a97 
Q:
x:
13	000013d9 
y:
13	00001387 
P_order:
10	000003fb 

i:	2
p:
14	00003023 
a:
12	00000d3a 
b:
12	00000d3a 
P:
x:
10	000003e8 
y:
10	00000257 
k:
12	00000ff4 
Q:
x:
13	00001378 
y:
14	000022f1 
P_order:
14	00003001 

i:	3
p:
14	00003577 
a:
14	00002ecc 
b:
14	00002ecc 
P:
x:
13	00001721 
y:
12	00000fd0 
k:
13	00001980 
Q:
x:
14	000034f0 
y:
14	0000224b 
P_order:
11	000005e7 

i:	4
p:
14	000026c3 
a:
12	00000b1b 
b:
12	00000b1b 
P:
x:
14	00002671 
y:
13	000017c4 
k:
14	000020d1 
Q:
x:
13	00001962 
y:
13	00001236 
P_order:
13	00001387 

i:	5
p:
14	0000269f 
a:
14	000023d9 
b:
14	000023d9 
P:
x:
14	00002556 
y:
13	0000130b 
k:
11	0000043a 
Q:
x:
13	000016a5 
y:
13	00001a5a 
P_order:
12	00000cc7 

i:	6
p:
14	000034af 
a:
13	00001137 
b:
13	00001137 
P:
x:
11	00000683 
y:
13	000017a0 
k:
13	00001d92 
Q:
x:
10	00000361 
y:
13	000015c4 
P_order:
9	0000013d 

i:	7
p:
14	00003c1f 
a:
11	00000411 
b:
11	00000411 
P:
x:
14	0000295b 
y:
12	00000905 
k:
14	00002e6b 
Q:
x:
11	00000718 
y:
12	000008a2 
P_order:
10	00000281 

i:	8
p:
14	0000335f 
a:
13	00001598 
b:
13	00001598 
P:
x:
14	00002303 
y:
13	000012a8 
k:
14	000030d1 
Q:
x:
14	00002264 
y:
13	00001f41 
P_order:
9	0000016f 

i:	9
p:
14	00002b33 
a:
12	00000900 
b:
12	00000900 
P:
x:
13	000018d7 
y:
10	000002a0 
k:
13	00001b00 
Q:
x:
13	00001824 
y:
7	00000065 
P_order:
7	00000071 


