i:	0
p:
20	0009875f 
a:
19	00066223 
b:
19	00066223 
P:
x:
19	00072025 
y:
19	0007e130 
k:
19	0007e904 
Q:
x:
19	0007be56 
y:
20	00092104 
P_order:
18	00032bd9 

i:	1
p:
20	000e19f7 
a:
20	000a639a 
b:
20	000a639a 
P:
x:
19	000557f2 
y:
19	00074cad 
k:
18	000340c2 
Q:
x:
20	000a4319 
y:
20	000e12e5 
P_order:
20	000e1ee1 

i:	2
p:
20	00082783 
a:
16	0000f45d 
b:
16	0000f45d 
P:
x:
18	0002c685 
y:
19	00046eb4 
k:
19	00051244 
Q:
x:
17	0001a2da 
y:
16	0000ff53 
P_order:
17	0001a0a5 

i:	3
p:
20	000a9adb 
a:
20	000a3bf5 
b:
20	000a3bf5 
P:
x:
19	00047eaf 
y:
18	00038dc4 
k:
20	0009b3be 
Q:
x:
20	0009fd57 
y:
19	0007840c 
P_order:
20	000a9859 

i:	4
p:
20	000a4f9b 
a:
19	00067022 
b:
19	00067022 
P:
x:
19	000735dd 
y:
20	00090427 
k:
18	00036b0d 
Q:
x:
19	0006fb5b 
y:
20	00096e99 
P_order:
20	000a4b85 

i:	5
p:
20	000fcacf 
a:
20	0008c24f 
b:
20	0008c24f 
P:
x:
19	00048c1d 
y:
11	0000055f 
k:
20	000faf37 
Q:
x:
20	000a4bef 
y:
19	000412ee 
P_order:
20	000fcca3 

i:	6
p:
20	0009add7 
a:
16	0000aa7a 
b:
16	0000aa7a 
P:
x:
18	0002d925 
y:
20	0008b0ea 
k:
18	00036571 
Q:
x:
19	00053e3f 
y:
18	0003a851 
P_order:
20	0009ad87 

i:	7
p:
20	0009aea3 
a:
19	000694b1 
b:
19	000694b1 
P:
x:
17	0001ed3d 
y:
19	000467ac 
k:
19	0004fb40 
Q:
x:
20	0008dff3 
y:
19	00047b6b 
P_order:
20	0009b03b 

i:	8
p:
20	000e3d8b 
a:
20	000bfa46 
b:
20	000bfa46 
P:
x:
17	00019c54 
y:
20	000b614c 
k:
16	0000d633 
Q:
x:
20	000d7f89 
y:
20	000d1ddc 
P_order:
19	00072211 

i:	9
p:
20	000e5793 
a:
19	00059080 
b:
19	00059080 
P:
x:
20	000a50ea 
y:
20	000e1f8c 
k:
17	00016c6f 
Q:
x:
20	0009a951 
y:
20	00096250 
P_order:
20	000e5369 

