i:	0
p:
12	00000e27 
a:
9	000001c4 
b:
9	000001c4 
P:
x:
10	000002eb 
y:
12	00000e11 
k:
7	00000069 
Q:
x:
11	0000059c 
y:
11	0000073a 
P_order:
11	000004b1 

i:	1
p:
12	000008cb 
a:
12	0000084c 
b:
12	0000084c 
P:
x:
9	0000017c 
y:
10	00000345 
k:
10	000003fa 
Q:
x:
11	00000669 
y:
8	00000094 
P_order:
12	000008ad 

i:	2
p:
12	000009a3 
a:
7	0000006f 
b:
7	0000006f 
P:
x:
9	00000145 
y:
10	000002a1 
k:
10	0000027b 
Q:
x:
11	0000045e 
y:
9	000001b5 
P_order:
8	000000ad 

i:	3
p:
12	00000b47 
a:
11	000006e2 
b:
11	000006e2 
P:
x:
7	0000007f 
y:
12	000009f9 
k:
12	00000a48 
Q:
x:
12	00000945 
y:
11	000007a5 
P_order:
12	00000b3f 

i:	4
p:
12	00000923 
a:
11	0000066f 
b:
11	0000066f 
P:
x:
10	00000360 
y:
12	00000881 
k:
11	0000051d 
Q:
x:
12	00000852 
y:
11	00000615 
P_order:
4	0000000d 

i:	5
p:
12	00000f47 
a:
11	0000061d 
b:
11	0000061d 
P:
x:
10	00000387 
y:
11	0000079a 
k:
11	00000644 
Q:
x:
12	00000ee6 
y:
11	000005e5 
P_order:
11	0000079f 

i:	6
p:
12	00000de7 
a:
12	000009d1 
b:
12	000009d1 
P:
x:
12	000009a6 
y:
11	000004af 
k:
12	00000b67 
Q:
x:
12	00000b0c 
y:
11	000005f4 
P_order:
12	00000dab 

i:	7
p:
12	00000dd3 
a:
12	00000cc3 
b:
12	00000cc3 
P:
x:
12	00000aec 
y:
11	000005ae 
k:
11	000004b4 
Q:
x:
11	0000054b 
y:
12	00000803 
P_order:
11	000006fb 

i:	8
p:
12	00000b47 
a:
9	000001dc 
b:
9	000001dc 
P:
x:
11	000004cf 
y:
12	00000849 
k:
12	0000099e 
Q:
x:
11	00000587 
y:
11	000007c5 
P_order:
12	00000af1 

i:	9
p:
12	0000099b 
a:
10	000002d1 
b:
10	000002d1 
P:
x:
10	000002ec 
y:
11	000004e1 
k:
11	0000074f 
Q:
x:
10	00000317 
y:
11	000004b7 
P_order:
10	00000337 


