i:	0
p:
10	000003df 
a:
10	00000311 
b:
10	00000311 
P:
x:
10	0000031c 
y:
10	000002c7 
k:
9	000001db 
Q:
x:
9	00000191 
y:
8	000000cf 
P_order:
9	00000151 

i:	1
p:
10	00000283 
a:
8	000000c9 
b:
8	000000c9 
P:
x:
6	00000024 
y:
4	00000009 
k:
5	00000016 
Q:
x:
9	000001a5 
y:
7	00000075 
P_order:
10	00000283 

i:	2
p:
10	00000293 
a:
10	00000242 
b:
10	00000242 
P:
x:
9	00000162 
y:
9	000001ca 
k:
10	00000201 
Q:
x:
6	00000027 
y:
4	00000008 
P_order:
10	00000293 

i:	3
p:
10	0000038b 
a:
10	000002fd 
b:
10	000002fd 
P:
x:
10	00000249 
y:
8	000000f6 
k:
9	00000143 
Q:
x:
8	000000f8 
y:
9	00000114 
P_order:
10	0000038b 

i:	4
p:
10	00000277 
a:
10	0000023b 
b:
10	0000023b 
P:
x:
9	0000014c 
y:
9	00000184 
k:
9	00000168 
Q:
x:
9	0000017b 
y:
10	00000258 
P_order:
9	0000013d 

i:	5
p:
10	000002d7 
a:
8	000000f4 
b:
8	000000f4 
P:
x:
9	000001c9 
y:
6	00000032 
k:
7	0000004f 
Q:
x:
7	00000066 
y:
9	00000167 
P_order:
8	000000f1 

i:	6
p:
10	00000223 
a:
8	000000dd 
b:
8	000000dd 
P:
x:
7	0000007e 
y:
9	0000010c 
k:
9	0000010f 
Q:
x:
6	00000031 
y:
9	000001bf 
P_order:
3	00000007 

i:	7
p:
10	0000023b 
a:
8	000000c5 
b:
8	000000c5 
P:
x:
9	000001d9 
y:
4	0000000b 
k:
9	000001dd 
Q:
x:
9	000001bb 
y:
9	00000148 
P_order:
9	00000119 

i:	8
p:
10	0000023b 
a:
9	00000180 
b:
9	00000180 
P:
x:
9	00000195 
y:
8	000000b6 
k:
10	00000202 
Q:
x:
9	000001a8 
y:
9	0000010d 
P_order:
10	00000233 

i:	9
p:
10	000003fb 
a:
6	00000039 
b:
6	00000039 
P:
x:
10	000003cb 
y:
10	00000378 
k:
10	00000213 
Q:
x:
10	0000038e 
y:
6	0000002e 
P_order:
9	000001fd 


