i:	0
p:
16	000088d3 
a:
15	00006d10 
b:
15	00006d10 
P:
x:
14	00003ed2 
y:
14	00002101 
k:
15	000045bc 
Q:
x:
14	00002ca5 
y:
13	0000149b 
P_order:
16	0000881b 

i:	1
p:
16	00009a4b 
a:
13	00001727 
b:
13	00001727 
P:
x:
12	00000c51 
y:
15	00005a6a 
k:
15	00005afb 
Q:
x:
15	00007f04 
y:
13	000014ca 
P_order:
16	00009b59 

i:	2
p:
16	00009e5f 
a:
16	00008ce3 
b:
16	00008ce3 
P:
x:
16	000093e7 
y:
15	00007b98 
k:
14	00003111 
Q:
x:
16	000098e7 
y:
14	00002b2b 
P_order:
16	00009d2d 

i:	3
p:
16	0000c64f 
a:
14	0000364b 
b:
14	0000364b 
P:
x:
15	000041ea 
y:
15	00006e47 
k:
14	00003213 
Q:
x:
16	00009d65 
y:
13	000016f2 
P_order:
16	0000c7ff 

i:	4
p:
16	00009283 
a:
15	0000482b 
b:
15	0000482b 
P:
x:
11	000005f1 
y:
15	000072f6 
k:
15	0000666c 
Q:
x:
15	000077b6 
y:
15	000054a9 
P_order:
16	00009373 

i:	5
p:
16	0000b573 
a:
16	0000aeb0 
b:
16	0000aeb0 
P:
x:
16	00009703 
y:
14	000036b7 
k:
14	00002921 
Q:
x:
16	0000a86c 
y:
15	000044be 
P_order:
16	0000b569 

i:	6
p:
16	0000a213 
a:
16	00009707 
b:
16	00009707 
P:
x:
15	00006cde 
y:
16	00008b57 
k:
12	00000a1b 
Q:
x:
15	00007e98 
y:
14	0000244d 
P_order:
16	0000a37b 

i:	7
p:
16	0000d837 
a:
16	0000a79d 
b:
16	0000a79d 
P:
x:
14	0000234d 
y:
16	0000c983 
k:
16	0000a7e5 
Q:
x:
14	00002222 
y:
15	00005e21 
P_order:
16	0000d9ff 

i:	8
p:
16	0000b3e3 
a:
15	000078da 
b:
15	000078da 
P:
x:
15	0000497d 
y:
16	0000ac2c 
k:
14	0000289d 
Q:
x:
16	0000b0a2 
y:
15	00004b4c 
P_order:
16	0000b467 

i:	9
p:
16	0000a26b 
a:
14	000025ca 
b:
14	000025ca 
P:
x:
15	00004878 
y:
15	00004583 
k:
13	00001382 
Q:
x:
15	00004892 
y:
15	000060dd 
P_order:
16	0000a3b7 

